[US WOW 美服魔獸]有玩既巴打請入黎

小弟玩開台服, 最近回鍋發現fd list 灰曬, 同埋成個台服實在太少人, 所以想轉去美服.

有無巴打可以recruit我or介紹其他可靠既website畀我買隻聖騎玩咁(我prefer 係買隻ac, 唔知安唔安全)

我偏向pve, 係6.2 wcl 都拎過唔錯既成績, pvp會想接觸下. 如果有巴打係美服玩緊打緊raid, 唔介意我係版末重頭黎過帶我玩請tg: icesalem, 如果要其他contact 方法請reply, thanks.

merry christmas

一齊黎啦~~~

我係去左雲淡有加你tag 既懲戒巴打, 我開始對台服有d 死心